(重要) 8.10同8.11 遊行都被反對 而8.11港島東遊行變左維園集會

咁點呢

仲有呢啲(屌你，個個post 都講埋啲無謂野)

當然啦，反左都會去行街

推呀

推

Noted with thanks
我兩日都會出去行街

推呀！！

之後所有遊行都唔使再理班狗點諗, 其實以前D遊行都唔使申請不反對通知書, 係唔知咩時候變左例行公事

push

話知斑狗點，行街